有冇人已經唔信異性所謂嘅Signal?

自問唔識睇人
好怕get錯signal 跟住越踩越深
寧願保持距離
做個普通朋友就算

你就好啦有得做朋友

Signal 巳get錯。黑洞巳踩

發覺原來異性朋友之間叫bb 都可以只是朋友

愛情係咪邊個認真左邊個就輸

比晒Signal又點 撩完人之後又勁冷淡 玩死人

不要哭 並無做錯事 動情沒有不對

中出完都仲只係朋友

唔叫bb叫咩

signal 已 get 錯

你地get錯d signal有咩

真係鍾意你又邊會令你估估下

係

真係得??
Sp同 friend應該唔同喎

咁即係冇人真心鍾意我

Get 錯之後仲要俾人狠狠地friendzone

呢啲人係咪好享受fdzone人嘅快感，係到玩鳩人

極度認同 最近有個幾靚仔既男仔係咁同我傾計 又不停比暗示我 但我又知佢最近失戀 硬係覺得靚仔就係player 只係因為失戀想快啲拍拖先搵我 利申:普通樣 所以先覺得人地一定係挽我

人地比過啲咩signal你

唔認真又何必開始

你係咪用錯receiver?
建議樓主考慮讀電機工程
有一科係講signal and system

朋友之間叫bb係咩玩法啊

吓...不嬲都咁叫開

sor lor 我get錯signal

Lm

佢隨口一句咋
你咁認真做乜

所以真係唔好諗太多

但係好難唔諗

我明 我都試緊 暫時ok

普通樣甚至柒頭都可以係player
不過啱啱失戀 就好大機會搵水泡

如果真係識得好耐既話 都好正常 挽下姐

就係覺得對方係搵緊水泡 所以都唔想同佢接觸太多
普通傾下計算 不停同自己講唔可以鐘意佢
因為唔知對方係咪對條條女都係咁 漁翁撒網

FWB

送埋番屋企都只係朋友？

替代品

so true man

依家興住家暖男型player
鬼叫你地D女睇得韓劇多要暖男，搞到D player轉晒型

其實會唔會真係你自己get錯呀? 有冇咁多 signal周圍射

成日覺得男女關係真係麻撚煩
估下估下好似個個都識心理學咁
搞到一諗起都驚淨係做fd算
如果一切都可以簡單d咪幾好...

可能係Signal，亦可能只係對方係player想你囉囉攣

d 女仔好麻煩的
簡單 d 又話無愛情感覺, 又話唔刺激
仲有幾多人鍾意細水長流.......

細水長流
依加啲男仔話呢個年紀太快講認真關係
仲邊有咁多細水長流

依家d港女內射埋都可以係朋友

但你溝佢你會比人拒絕

True 接收工 睇戲食飯 成日傾電話 都可以係朋友
乜朋友係咁既咩 究竟朋友嘅定義係咩？睇唔透...

【英國戰線報捷】但革命尚未成功

有些人就是享受flirt人
到你上鈎了就跟你說只當你朋友
男女皆是
基本上自己保持平靜就可以了
真心喜歡你的話不用講那麼多廢話

最撚憎啲人成是係度亂放signal 早排又話自己好dry 之後係度係咁flirt人 我重以為你對我有好感就開始對你好 點知你又忽冷忽熱 有時text又miss you 又bb 咁 ，生日一句happybirthday都冇重話同我咁熟朋友咁連我生日都唔記得 ， 咪撚再叫我bb 啊dllm 好撚難聽

寧願等對家做主動
都唔好自己亂尻咁黎

如果做兵 到絕交嗰下 娘娘喊哂口打俾我叫我唔好做傻事 話真係當咗朋友 冇意思傷害我 係咩玩法
傾撚左九個字喊足九個字
利申放低緊 而家開始做獵人

咗

同佢攤左牌 佢話真心當我係佢最好朋友
到頭來原來只係朋友....

Same here 乜7 signal 都係假

哇 下次唔好咁上心 慢慢來
如果佢有意思 仲急過你

毒撚唔好成日ff la

冇異性埋身

突然好想知a0 signal係點

挽你老母個手袋咩唔撚識打字呀？
係玩

打埋茄輪都可以炒車

sig咩nal

收爐啦屌

7個人格咁撚癲？
仲分好曬家庭崗位

如果一個男仔主動morning call你算唔算係signal

係

笑撚到我肚痛

放唔低之前嗰個喎

我後來知道咗

一開始同我一齊嗰陣

其實佢都未撚飛之前嗰個

same
ws無聯絡一年幾

剩係信一個signal 就係上床屌閪

又拖手又攬 但到依家都未知大家咩關係
聖誕節又未約我 我開始擔心自己係咪比人玩緊
係咪俾啲心理準備自己 唔好俾呢種關係繼續落去好
好驚有一日變sp

連自己都睇唔透 仲睇乜鬼識勞呀 玩死自己咩

做人咁多年
終於明白
有時唔係你get錯
係條女玩撚你

係佢玩你呀傻仔未拍拖千祈唔好有半點認真

玩下啫後生仔